想轉手機上網plan

本身人仔台 想轉唔限速無限數據plan (請出招)
利申:大專生

另外, 想問人仔幫我自動續約 係咪要比錢cut
定可以隨時免費cut

1

2

如果同台upgrade應該係唔洗額外付費的 應該可以即時up
如果想轉台嘅話 好似完約前一個月申請翻唔續約就可以了 咁就免費既